屌那星 係深圳骨場想搵個年紀大過30歲既技師都難

班衰妹咁細個出黎做骨妹

邊間好介紹呀

想試新場

星期五、六太夜上去得返班阿姐可以選擇

做兩年，搵幾球返鄉下上岸啦

又話大陸嚴打淫骨

有正經的

樓主成日去深水埗食老雞玩SM

收爺啦

蓋去邊個場

後生女js有咩唔好

石廈站果頭

yoyo撈埋按摩是咪無敵？

蓋青啱啱毆打完隻老雞咁快放返出來？

有邊間推介

等收6c信

大眾點評

ching幾時帶我上去玩？

周末係指定港鐵站去福田半價

食埋個胡椒豬肚雞湯+水煮魚
飽到on9 完全屌打香港餐廳

一齊

痾屎個陣屎眼會唔會著晒火

蓋ching 帶手足返去吃ok?

踢完球北上

玩盡粵港澳